wechat 救香港人！有口罩賣！多貨！

五毛
拉

？
用we7叫五毛？

係

我用支付寶用左二年幾
We7用左一年幾

但我用係黃店到

wechat不了

但你都間接俾左錢支那

買一送一（俾人）

根本好多所謂「黃絲」都係咁

口嫌體正直
抵受唔住支那帶嚟嘅小便宜同方便

絕對係

咁點解你唔叫d黃店cut左佢？

講得好！黃店唔𨶙駛食飯？一係門口貼大陸佬與狗不得進入！

根本好多所謂「黃店」都係咁

口嫌體正直
抵受唔住支那帶嚟嘅小便宜同方便

係，又要嫌人大陸來，但又唔嫌人民幣臭？人民幣真香！

上連登9up 唔洗交租

拉

我用WeChat pay 支付寶去黃店吃飯
慳埋啲錢都係用黎幫屋企交租

黃店應該全部改用美金交易作標準

麻友都收wechat啦

係，上個客係湖北來跟住返咗日本周圍傳個個客都派車牌

麻友真係害死日本人

一向都放，毒鑽口爆大車事後蕭乜都有

收皮拉

wechat有中共監控